asso interview 衰撚左

用dse 攞u既英文講

ive 同時interview 搞到無去。。

無書讀

Asso 都入唔到 Ching 有料....

2年前dse 攞2

2年無掂過

你一下子要我考oral.

實死

人生已完.........讀書方面

竟然去報得點解唔掂下先去in

ive 無in 會唔會比你讀？

無晒書

絕不選ive

等左6年啦

我要讀書呀

已經25歲了。。

未代al

I go to school by bus
Angel 放假

差不多

聽講ive civil 不用in

幾時可以改課程

不如樓豬認命吧
做下m記話唔定俾你撈到個經理番黎做呢

可原可以答我

ive 幾時可以改課程？

求救，今年無書讀我自殺

反正我都已經死左

去毅進hea住先lor

樓主不如算啦，與其哂錢比你讀都讀唔店，讀得掂出黎都未必搵到份好工，不如學門手藝賺下錢實際d仲好

sor 我考慮左6 年

好奇樓主尼6年究竟做緊咩

嚴重精神病

我同你一樣 不過早你兩年al 27歲先讀hd 依家先完sem2 成績幾好

唔好放棄

ive?

我要讀asso / hd
不是學徒

快D自殺

咁既歲數讀asso 就算比你博到上去 讀完都2字尾

係呀 我會努力上返大學

會

完全不介意

我對人生已經不執著

幾多歲我都要做自己想做的野

我經歷過極恐懼（被迫自殺）

個心已經死亡

現在的我只想做我想做的事

不諗未來

明天有可能撞車死

我只活在當下，感受當下，不諗未來

interview 英文點？

我報過hkcc 因為另一間收左我先所以無去in 但開學之前問我讀唔讀 我諗ive應該差唔多

讀asso果陣都有個兔唇仔
比人排到堂到唔敢返

但今日 連miss 都望我

之後佢很怕醜

同學個d 不用講啦

毅進仔都入到

怕你係campus自殺咋傻鳩

我有中7架

冇書唔識自已搵？
自已想讀書又唔想付出
明知有interview又唔準備
用咁嘅態度讀多幾年書咪又係浪費金錢同時間
出黎貢獻社會好過啦

要返工

又要返又想追夢 你兼顧到咩 講到自己咁把炮
比d決心 辭職再講啦

我都好想讀番書
但係俾科甩底6年既數學累死
命已認
搵濕尻工忍辱偷生過人世算

返工係一個唔準備既原因咩？
抽d時間準備下好難?
如果真係有決心想做好佢
咁就比返相應既付出啦
學鋼鍊講句 唔付出 何來收獲

9月開學辭

我就英文

今時今日有冇學歷根本唔緊要

我認為中文我可以吹足1小時
點知英文

垃圾 學人講語追夢喎 fail左係應該 比心機 返工

相信自己
我form4無讀，之後幾年無讀
再讀毅進，上埋 hd，再讀完個ugc degree。

只要信自己就可以做到，asso hd啲 interview好 hea，只要你準備左 self-intro, 點解想讀呢科，然後用英文講到出來就得咖啦，基本上都唔洗流利

上網search下都知 唔少院校都用英文in呀話

老實講 如果你英文真係差到asso interview都fail，
就算你入到去都係比人屈你機。。。

我講了
我不是為未來
讀到中7, 當時未發完肓+味做手術好撚樣衷
完全非人生活
嚴重抑鬱+恐慌症
上年在極度恐慌下被迫自殺
藥物救了我
我家下想感受一次正常人校園生活

連用咩in都唔知 你去黎做乜

我講不到，只講左my name is ...

正常人都知interview 要準備 人地唔比你 係認定你係正常人好冇

我果科唔洗interview

食屎啦 唔準備又係到怨
唔買書都算 俾少少時間去自學又唔肯
圖書館大把書啦7仔都有英文報紙啦 唔鐘意睇書咪上網睇下戲睇下鬼佬youtube爬囉
冇書讀就自殺 俾你讀到又掂呀
下次冇女屌又自殺呀
讀到中七英文點都有咁上下啦大佬

最憎人係咁作一大炸藉口又係到怨
加油啦巴打 路係人行出黎既

Asso 有$比就收ga la

ive用中文in
同樓上巴打差唔多,我末代al
依家hd岩岩完sem2,成績唔差
你大人地幾年,自然會識諗左,珍惜返個讀書機會
成績多數都好過岩岩dse/fd上黎果d

無錯 當你做過野 試過比人睇唔起 你就會讀書

等統一收生果日去即場報都得
ive你去到9月都仲有位剩,仲可以報
btw 我ue拎F,讀ive發覺好多人D英文都好差...
我個fd佢ue拎U,都入得返poly,今年仲要1st hon grad
(工程科)

識人小６都有asso讀

另外 我想講
其實有幾間大學既 asso都收左我 但我最後都去左ive

因為幾年無讀過書所以無咩把握

好才呢個決定係無做錯

工程邊科

detail

ive 點好？

佢無野好 最好就係肯努力一定有回報
但公開試未必

又話比心機自己interview都唔準備下
返工？每日30分鐘上網學下英文都唔得？

真係三句I am (名), I like XYZ，I really want to be given a chance都唔識？中七學生

一係疊埋心水發奮，一係就繼續做野啦樓主。

比錢就讀, 除非你in個科係特別搶手, 例如cccu social work,
我interview個陣self intro都講到疾曬機咁, 以為仆硬街點知都係有offer

讀一年pre asso囉
但前後加埋要三年 仲要唔包上大學
上到大學又四年 係前後七年
同埋你英文咁嘅程度 讀asso都唔係咁易
攝高枕頭諗清楚報asso
係想讀書 定 唔想做嘢面對社會
老實講 如果搵到自己有興趣嘅工作
可能會有更好嘅人生

一年見唔少你呢種人 講到自己好大決心冇野輸又乜又柒 最後都係得個講 廿幾年都係廢柴真係有原因

兔唇

我想架

如果你有

一早自殺死了